Una vez descargado el proyecto ejecutar los siguientes comandos en la terminal

    composer install

Despues en la consola ejecutar la siguiente linea

    ./init

Si pide reemplazar contenido de archivos como main-local... y otros

    escribir a todas las opciones 'yes'

Una vez realizado todo, entrar en 
    
    common/config/main-local.php
    
    editar el nombre de la base de datos con "db_redsocial"

Ejecutar proyecto